vi vish ju meri krismas end hepi nju jer
########################################
:date: 2010-12-25 09:17
:author: drgspot
:category: Uncategorized
:tags: cestitka
:slug: vi-vish-ju-meri-krismas-end-hepi-nju-jer
:status: published

| svima koji slave ili tradicijski obiljezavaju, Sretan Bozic i uspjesnu
  2011. zheli Amiga, GNU/Linux, feministicka, radioHAMaterska zajednica
  u e-Rvata-ica...
| "...Vidim da se prema zheni odnosish kao prema neprijateljima. Ako ju
  je Spasitelj ucinio dostojnom, zasto je onda odbacujesh...?..."
| iz Evandjelja po Mariji, knjiznica Nag Hamadi

http://images.google.com/images?hl=en&source=imghp&biw=720&bih=233&q=nag+hamadi&g
